有冇人覺得胡師傅好似<微交少女>入面一個角色？

官仔琛個舅父